有無大學生有諗過轉工？

搵我傾傾啦

咩垃圾工呀

預備grad都可以

有咩就講啦屌你老母

畢咗業仲叫大學生

講啲唔講啲

講幾多都重會追問 想知就tg講啦

9 成傳銷 AA 保險狗

繼續

喂樓主同行喎！

有冇諗住襯後生同我一齊衝？

睇樓主你都係依行最失敗個堆架喇，不過唔驚！有我係度帶住你

絕無cold call, 絕無層壓式，極高佣！
係咪好有興趣呢

想知再講

反應唔錯再推 多啲來密啲守

歡迎應屆畢業生

轉讀毅進?

伏味重撚到

想知直接TG我

手啊傳銷狗

識字就唔使做傳銷狗啦